點睇有ＣＣ台手足代表晒香港人出最後通諜比連囝

連仔 呢個係香港人俾你既最後通牒

乜９野立花響

憑咩代表我地

波台手足同連囝相處咁多年都未比通諜佢

輪到你？

少寸

ｆｕｎｓｏｎ都唔比開？

講真要帶風向點都帶到

自己唔識睇路？

係佢一個想代表全連登，唔係成個時事台

扮大佬

陣間血洗波台五毛狗

想開funson，求教學

叫豬蛇教你

未撚試過一次洗到

幫我地洗車底就試過

真

前線手足都未得閒屌連囝

輪到佢？

冇人代表到波台
連仔有野傾就搵哂咁多手足傾

想搞示威港獨唔該開個新論壇/去tg，連登原意唔係咁

1. 2. 唔畀開funson都算
3. 連人哋做cd-rom都唔撚畀
5. 仲撚戇鳩 限制喺外國嘅手足 唔畀人幫手

通佢老母碟咩
唔撚做你咪又係照上